同男朋友傾結婚

我話唔想係酒樓搞 好麻煩 又貴
不如晏就簡簡單單搞到tea wedding算
佢話唔得 因為覺得夜晚擺酒啲野好好食喎

邊度結？香港可以gay marriage咩？

為左食一餐就係果到擺? 捉咗佢驗腦未

果晚你地有得食再講

唔洗擺酒都可以係果到食啦

搵d可以比gay嘅人搞結婚嘅地方先

每枱去斟茶 飲茶都飲到飽啦

你同佢講結婚嗰晚冇時間食，剩係望住啲人食